To je velký pokoj. Pokoj je hezky osvetly. Vpředu vidim stůl a žide kde sedi Adam. Adam čte noviny a sedí na židle. Vidim taky Evu. Eva sedí na a divaí se na televizí. Vpředu taky je okno. V okne vidim sluncé. Na hoři visí lampa. Nalevo je postel a obrazek z kočkou. Adam spi na postelí. Napravo je škrin a televizi. Na škriní stoi radio.
